【咁究竟點防疫】武肺爆發後，大批南韓人反前往中國避疫情............

南韓的武漢肺炎確診人數激增，據新京報報導，大批南韓人前往青島、威海、煙台躲避疫情，由於不需要強制隔離，首爾飛青島航班爆滿，機票價格一日數變，從不到500元（人民幣，下同）的「白菜價」，漲到5000元，翻了10倍，還一位難求。

40萬南韓人 在中國大陸生活

大陸網友發現，有外國人慫恿南韓民眾飛往大陸山東和東北，最大原因是在中國大陸只要確診，就可以享受免費治療。其次，是因為這些地方離南韓很近，平常就是南韓民眾經常投資、旅遊的地方，不存在生活上習慣上的問題。

買得起飛機票、住得起旅館的南韓民眾，一傳十，十傳百，跑進疫情相對較輕的山東省和東北三省。其中的青島成為他們首選。

南韓人在中國大陸有40萬人。山東的威海、青島、煙台，有大量南韓人在當地工作、設廠和生活。去過青島旅遊的民眾可以發現，那裡多處都可以見到韓文。

有網友爆料，首爾飛青島航班，單趟本來都是500元人民幣左右，25日的機票漲到4000元到5000人民幣，26日的漲到了6000元。這兩天的經濟艙基本都賣完了！南韓民眾蜂湧進入青島。

「山東的公雞叫 韓國都聽得到」
韓國民間有句俗語—山東的公雞叫，韓國都聽得到。面對南韓前往山東的「避疫潮」，山東青島市新冠肺炎疫情防控指揮部25日宣布，要嚴防境外人員輸入，即日起對入境人員中的四類情形，一律實行集中隔離或留觀：一是有疫區旅行史或居住史並有發熱或呼吸道症狀者；二是與新冠病毒感染者有接觸史者；三是所乘坐交通工具中出現發燒病例者；四是在現場檢疫查驗中檢測有發燒或呼吸道症狀者。

韓國人今次係咪玩真攬炒

韓國手足加速支爆

投奔死亡

攬炒

中國感染世界，世界又感染返中國
生生不息，周而復始

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

塵歸塵
土歸土

咪9玩la
個source係中國報紙出黎既
中共為左安撫小粉紅
已經講到全球人好似中國人咁慘

居韓大陸人返歸咋？

唔係講笑，依家山東應該安全過韓國

花生

山東既韓國人，有冇野講
冇事冇事，快d過黎啦

回力標回力標
等你輸出病毒輸得咁開心

去瘟疫發源地避疫，咩邏輯

好波 比班中國人感受下痛苦 平時輸出病毒得咁開心呀啦

武漢輸出全球

維尼快樂組織：全世界人都欠武漢人

依家韓國人咪回贈返俾支那

警察接報及時趕到現場開槍擊斃企圖自殺男子
咁上下Level啦

交叉感染 yeah